表姐生左對B，姓戴，改咩名好

生左對龍鳳胎

戴金 戴銀

王慕 & 男武

戴先生
戴小姐

戴套
戴帽

戴耀庭 戴周庭

戴錄武

男戴祿武，女戴環

戴子

戴陸武

男嘅戴丁 女嘅戴波

點解連登仔咁鍾意綠帽
連改名都關戴綠帽事

戴志偉

戴et Coke

戴歡
戴喜

女：載月星
男：戴日晨

戴綠帽

戴考

戴家樂 戴快活

戴巴拿
戴維斯

戴孝

戴智章 戴知障

戴丁
戴波